點樣可以用1%空間去反cup？

響統計學上近乎無可能
除非你最後果堆票全部都係投同一個人